和理非呀和理非，說好的大三罷呢？？？

轉載Pokemon Go HK Facebook

每一件事，都不能忘記：

七位義士以死相諫，佢哋嘅家人要永久傷痛。

超過 700人被捕，當中有好多係少女、細路、街坊。

近半百人被控最重嘅暴動罪，刑期十年。

起碼有三十人被差佬喺差館打到骨折、重傷。部份人有可能會終身殘廢。

有少女指證差佬迫佢全裸搜身，期間有好多男警做觀眾。

最少五人被子彈打中頭部，當中兩位已失明。

起碼有一個人被黑社會打到終身傷殘，另外多人重傷。警察事前視而不見，事後求其拉幾個當交數。

示威期間，差佬多次對已被制服嘅市民拳打腳踢。當中多次用武器發洩式咁毆打示威者，特別係打女仔嗰陣。

警察亦多次被影到用真槍實彈，以水平角度射向市民。事後嘅記者會，死都要話自己係射地下。指鹿為馬。

多名白衫差佬被影到對黑社會客客氣氣，包括拍膊頭傾計、護送佢哋離開。而對記者同市民就呼呼喝喝，例如鬧示威者做「曱甴」。

差佬多次以暴力對待和平示威嘅群眾。例如「觀星筆」事件，義憤嘅街坊只係企喺差館門口要求交待。警察就出防暴拉咗好多深水埗嘅居民。

差佬亦製造白色恐怖。例如老屈個學生藏有攻擊性武器、拘捕網上媒體嘅管理員、入大學拉學生等等。

區區放催淚毒煙，好多老人家同貓貓狗狗因此而得重病。

每次記者會，政府都係話市民錯曬，佢自己就一樣機無錯。五大訴求，林鄭 tell the dog — 話狗知你班香港人！

每一件事，都不能忘記

—————————————————————————

和理非呀和理非，而家成八百個手足比狗拉左啦，仲坐係冷氣房睇電視，plan 下一次旅行去邊？ 說好的用經濟手段向政府施壓呢？等得黎香港都蚊瞓啦，唔係十二碎o既小朋友都唔洗上前線比人拉啦

勇武同和理非站在同一戰線方能發揮最大的威力
永遠不割蓆，不篤灰，在前線的替我們擋子彈，在後方的為大家罷工，香港人加油！！！

其他Ching 三罷post
馬路天使：［真係攬炒咩］升級大三罷，九月百萬炒

光復香港
時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請廣傳
三罷早上集合地點：

和理非->最近地鐵站
勇武->前線自行決定

雖然今次呢場仗好難打，但係正因為難打，香港人更加要加油！！！